ლ(╹◡╹ლ)熱烈祝賀仲有10日就係姜敏熙，熙熙嘅生日！ლ(╹◡╹ლ)

㊗️0917㊗️
D-10

關我撚事

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

點解淨係預覽圖都已經咁靚仔

唔關啊

聽日呀！冇人講呀 機場見

Gchi💘✊🏼

我戀愛敏喜💘✊🏼

太令囝了

💘✊🏼